其實呢我想問邊到有嘢食

我真係好肚餓
發咁多日夢，成身得返啲散銀
想問啲飯劵邊到有得攞
而家痴緊朋友屋企餐
唔想再打擾人

唔知不過幫你推

自推

邊頭？
港島區可以去錫克廟 不過記住上網Google下啲規矩

唔該曬巴打
其實每次發夢都有人送嘢食
但平日就

將軍澳
我之前有聽過南亞巴講過
但平日留喺tko就

幫推

推！

渣哥有嘢食呀！！

推

明明之前好似收集左好多卷 但唔係好覺發夢果陣有人派

樓主邊區呀？

呢個真
但都有好多乾糧

將軍澳

原諒我幫你唔到
太遠

唔想人特登請
買個包食下已經好開心

雖然遠水救唔到近火，但都請參考
係絕食啲人有份搞嘅
【青少年醫肚行動】
A.申請資格：
1.經濟有困難、營養不足、餐餐「營多」m記的青年人
2.年齡：12至35歲

香港自由之書

有冇oepay 或者轉快快呀
比100蚊你食飯

Dm下Hocc問下

好多位手足好好心
我而家喺個frd屋企痴緊餐無事
好感動
其實我都係想知啲餐券去向
因為前線都係見乾糧居多

同埋我又無手足講到咁嚴重嘅
我早晚係跟屋企食嘅
係晏晝會有少少肚餓